Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 398 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

跟我一齊shout 粥架粥架

toys era算啦
隨時副廠仲有心過猴活

不推文

又到開心星期五

訂咗了，不過都想睇下ht有licence 可以做到乜地步

做到幾差既地方？

新Post留名

原本想駁你ht有licence至少頭雕會似好多，但突然諗起隻1/4 joker.....

想知佢整頭D licence係咪有期限, 所以先唔rerun 早排D ironman..

re咗啦，早兩日mk2幾多人買

見德仔一黎就大大力插個導彈件落去...粒膠應該即刻打左柴

返轉頭
45

mk7 膊頭 腳甲 啞色 之外，仲有咩批評嘅地方

申利: 冇追哂所有post, 大多數見到以上問題, 手持次日單新手一問

咁早發夢

各位8月mk7普通訂加五百點睇

琴晚半夜已經發緊

仲有得掉

真係有邊個諗到佢整咁柒

隊長有無機燈到變神

跌到原價啦

我驚第二水反彈

試下用模型膠水或者指甲油加固條柱

高達大法

諗起尋日牙德嬲個個樣

隻手不舉真心好j

而家通街都係貨 加上佢唔改嘅話
應該都好難會反彈

HOT TOYS真係無完美嘅PRODUCT

DS?

牙德真玩家，以後邊個講佢壞話我即刻同佢割蓆

奶茶頭，不平衡磁石

差啲唔記得左

點會無 不過唔會係M記出現

候活：錢已袋 理撚得你

sw

幾號？咁衝動？

WM Mk4 其實出得好好

猴活：我ｄ產品係藝術品唔係玩具 你有幾何見藝術品會比人左撚右撚

仲有燈位

50 rerun 派到邊日？

見好多隻手個ball joint會鬆 同會不舉

好似梵高啲畫咁
遠睇ok
近睇有瑕疵

唔可以舉手嘅figure仲算唔算係action figure

其實仲少左胸前既炮位

powerpose都舉到手，figure反而不舉

（剩餘數量16/16）

昔日ht皇牌如今人死茶涼，手持85bd單表示驚驚哋

如果ht 出呢隻係雕像向
應該會飛天

見到mk7啲戰損搞到咁，好擔心隻85bd

85真係又多貨
單又公廁
高追真係仆得街

睇定d

想用mark7可取單換會場超後期單+錢,
有意請tg

又係呢啲人

你加錢換就差唔多

眼見乜7好似唔係好掂
諗緊放唔放單好

見係出事 唔拎了

不推文呀

其實幾型 玩過就知
唔係人講咩 你聽咩先得嫁

你唔想要 其他人都會唔想要
要放就快

羊群心態左

我覺得im 上手差極有譜
我自己最初睇相都覺得50麻麻
上手又唔錯

全新未開 可取單

但今次mk7個case 又唔同上次mk42斷手, 未必搏到猴活改版

比D主見 就好似47咁
明明平平無奇 比你班友仔吹到神野
價高=靚

其實真玩家 真係唔係好介意

好想拎第一次差幾分鐘好遙遠嘅距離
不過又可能會改 好撚矛盾

大佬呀 ht接咁多單 機會真係細啲

都市傳說 HT出左貨都會改模
除非猴活陳 良心發現

除左小腿甲合唔齊，我覺得整體ok
可能我太低要求

可能你拎完下一批就改

可能LOOP到最後話會改
點知都係冇改到

希望侯活今日開會員，可以排隊果陣慢慢睇下實物

大佬呀 假假地都過千既玩具 有小小we 要求都唔過分

正如唔係買旗艦電話都唔想部電話開機制鬆一樣

Qc

整體係靚架喎，係設計啲小問題
Btw 食高炒玩家無所謂

買部電話有1粒死點人地都話要換

唔記得不推文

平民單轉no. 可能改

9up下姐

兩點後呢

癡L線

睇實物時興趣唔大
不過reissue時自己訂到就順便，上手又幾好玩

屌 宣佈玩撚完

又慳幾千蚊

第2次幫隊長植髮

睇衣著又唔見支那狗同大媽

未算好多人，暫時啱啱好圍住門口兜左一圈

真係有人排

D人訂肥雷姐

陣間fb 一堆放cosbaby post, 大家唔好接

入來say個hi先

應該係定哭動肥雷

11 點有人la

新買即開有死點真係唔換？

猴活唔好再撚狗

就算平時都唔會接

今年可能要訂5隻加1k cosbb

全部淨係比訂沙鍋

如果咩都無 集體上信和天台

係咪年年會員都係咁如果係都幾撚無mood,次次比啲炒狗搶晒，th現貨都算，而家連想入會做敗家仔唔撚比

支持候活撚狗
今日唔好開

係

其實會員多數都係四寶先有用 平時sb會員折咗等於冇折 依家個市又咁淡 為咗一兩次特別野真係值800cosbaby加訂幾舊骨咩

其實causual玩既話會員都唔係必要，除非你全部限量版都要儲齊啦

四寶野今年都唔係話好貴 食炒
唔會多個食骨

你上網搶到首日先比今年班會員遲一日
渣打卡又有95折 做黎有乜用

尋日重有人我，話我生面口P牌亂收風

有渣打卡夠用啦
搶唔到首日慢慢等佢派好過啦
夾硬食骨食噎死的

12點了

炒車？

開未

你冇證冇據得把口搵鬼信你

!?!?

BinC

究竟會唔會成為第二個燈謎哥反cup到過呢

而家得未？

點解咁傻

會員日日都開,只不過係star war

！！！！！！！！！！！！！？？？？？

邊到放風過有會員做
如果係 9流區仲唔傾緊

佢老母生着佢 就真係瘋啦

知唔知自己衰咩？

留到1點先
廢事howard lun 狗

真係要笑下先得
p牌仔講野唔洗信
已fc

咁易估到
就唔係叫撚狗神 侯活

史上最大炒車事件

邊個話上年係25
今年一定係10月25做？

上年會場無walkin
撚活

淨係派現都唔派Rerun Thor都已經撚死人

渣打個優惠唔係做到今年12月31就完

去th等到6點可能有好野發生

P牌仔都信

主線任務劇情要等到某個時間先可以觸發嗎???

me too

上年都話做到上年嘅12月31號

琴晚發現野生的thor

拎上年黎講今年5月前同5月後都好多嘢唔同啦

支持

咁就好

你有去到排？

thor既咩先？

究竟上面頭先有幾多個巴打

( Show Blocked User - 沉寂的大撚 )封埋條p仔先

訂4寶

吓你唔知呀?

仲要俾P牌仔撚

又做左過街老鼠？

多謝晒佢撚狗

大撚你個P牌仔去左邊呀!?

真

點會唔敢

遲左開post

可能我反up到呢

一日未過12點 仲有機會開會員

封定 遲下改完名又上水

你自己都唔肯定

反cup到我裸住排會員

想睇反cup

訓左無睇？

我又想睇喎，撐大撚了

大撚，俾d力，我要睇裸排

無，純粹有感而發
唔記得不推文，不推返先

真
留名先

到時就大撚撚了

會員預冇份，連隻00r都冇份

咩事

好彩執到00r,今日唔使白果

X2 執到隻00R先出門口

一陣就去日本攞00r

MB?

快貨，ok la

Y拍大把,貴4xx,下星期有得玩

做舖頭老闆入好多貨就有用

Lm跟進

都係膊頭出事

900開始 入到就缺貨

許願下星期五開會員先，可以訂埋肥科

唔係十月內咩，唔可以日日請假

邊有得估

未試過星期六喎

許願係因為唔想同qr code+樓下魂限撞埋一齊，所以一點半先出post

動漫6寶夠未試過walkin啦

上年夠未試過隻隻marvel都要上網登記啦

係就快 就排完魂限

你12點落去仲有得排咩

有呀落去3樓 下個到我訂 未截

淘大 得幾個人

屌 呢到真係好多mon post 狗
笑死 全部係到排
EVA 心諗 班人做乜9

望下Eva 頂新帽

其實係3.0個甲造型太型 一開3.0 地盤佬即刻插水
利申：兩隻都有訂 鐘意地盤佬多啲

Mon post狗應該好憎我

我反而覺得IW版型d，EG版著左甲睇上去好矮肥

好多人排？

又fake臭人地

笑死

就係睇完iw 先鐘意真漢子樣

係MMS457

地盤佬係主角，著返甲已經被吊打

好聽咪叫博下 有個機會

但其實上年差唔多4點先出post 咁姐係上年佢開post個日已經開始收會員定出左post先開始收

人地排隊上去睇display姐

凌晨出POST?

唔該曬

我都記得係

咁應該我個時間錯自膠

以家燶哂仲邊有人入會

人地問佢佢話出面d人危言聳聽
佢拍果條片睇到係鬆架啦，唔通自打嘴巴話冇問題咩，等佢玩到鬆哂佢咪知咩事

尋晚閪德爆箱都嬲撚左

前排收左隻2手 豪華 2600

上QS13

好多50

失禁式上貨
便秘式派貨

地盤佬型好多

個濤哥大陸炒狗黎架喎

派極都仲有

大陸狗都睇

又50...上下其他好wo

睇圖有SW DV

最好笑佢自己未玩就話人地危言聳聽
仲要有前科拎開箱玩具去炒

Bucky Stan lee

普通版wm

條line 可能係一嘢整曬50 之後整mk7 唔怪得qc....

MK7 QC幾好
係設計出事

qc好
腳甲出哂事呀大佬

候活話轉頭拿d

仲以為bucky會好快全派

巴打你要上去換sad都仲話qc好？？

咪係

我新換個隻 好完美
係腳甲小SAD 睇左幾隻都係咁
我當佢開模有問題好似係

派左2輪又停左

開模有問題都係qc既問題來架...

岩岩收左單 下輪有得拎

大超呢...

點解仲有人問

見到有stanlee

整led頭太高技術性，要超長時間
體諒下，所以唔好怪肥thor冇led頭
有既可能2023都出唔到貨

你由我啦

幾錢

應該仲有唔少人等緊,henry cavill做既超人真心正,仲要最後一隻

應該暫時國際公價係+300

仲衰過hg高達

派派派

又上mk50

6月+200收左12月單

終極FF

最高銷量im

85 85bd仲撚癲

候活： 同我笑得燦爛d

猴活:

屌呢幅圖..套戲上之前真係全城期待,難得DC皇牌集結

睇完心諗DLLM

加300 其實我自己本身唔介意遲玩 寧願唔食咁貴炒

呢隻質素+300 都還可以
食少少炒唔緊要,最緊要隻野QC 好無乜SAD
次次拎上去換完返黎既都感覺唔太好

Mk50連埋rerun 真係派足左成年都有

訂左武器包個D點算

自己玩

本身麻麻地個角色 見出貨唔錯先後追 而家追好似平過熱潮果陣

[member]成套走囉[member]

等我都收番隻先, 布衫好feel好多, 頭雕又正

我都係,bucky 最型都係winter soldier果集,內戰都唔錯不過二隻都出得一般
3.0 其實套衫最柒,但figure質感又幾正,同埋個樣最似

佢手上個隻可能全世界為一一隻

係咪bin完c啦

影完跟住個秒比候活收返
比個仔玩

bin到開會員為止

會員有無開過星期六日

好似無

無野無可能

avengers 既巴基就算啦

認得 eva

某d職員通常只認得拿幾車貨班炒狗

笑咗，啲人話係隻色問題所以唱淡市

Rb有新會員

rb會員新玩法
優先買現貨

Qs買一送一

生日送比朋友

話事話 做會員你地會訂邊幾隻
M記個d要訂都訂曬
Sw又冇咩性趣

[url]其實佢中意點玩就點玩開網上又得星期日先開又得11月先開又得我地完全係比人撚個個[/url]

無得你揀
起碼逼你訂幾隻星戰造下勢

屌 定紅黑GG 三隻咪得lo

flash，mysterio，是但一隻sw當$500做會員
cosbaby就hulk out，shuri，燈箱/女權/武器肥雷/槌隊長睇邊d有貨
全部特登唔訂唔買住

訂曬

我無所謂 等緊ep9

你唔訂呢d唔通硬食SW咩

Flash fat thor hulk

個膊頭

睇完返唔到轉頭

有冇已取貨巴打可以插個mk4頭上mk7上面睇下

屌，手殘

上網撳會員好唔好

至少返工撚有少少機會

望下th同尖咀rb班廢老同大媽寄生蟲

駁唔到 大公司係求你做會員
而HT屎 係客求猴活比個機會佢做

如果ht爆冷不限名額會點？

會排撚到ON99

猴活唔會咁傻 做柒自己牌子
又唔係等錢洗

不限名額 但排到１００截龍

嚟緊marvel冰河時期 到時就等錢洗嫁啦

Cw個期好似好耐都未爆會員quota 有冇個時入左坑嘅巴打講下

猴活等錢洗
開im rerun
所有問題解決曬

靚過ht味精相

冰河期休息下準備2021都好， 4 3套戲3套劇

冰河期咪RERUN 2-6啞色版

侯活肯出我肯訂

ht 有公平？

由佢開動漫walkin嗰時已經做柒咗啦

唔好撚再講啦

排首日個班

你老味諗起都嬲

動漫節對會員友善啲，應該增加多啲人想要會員嘅意欲

講真，而家猴活睬你都傻，你有你屌佢有佢賺
佢啲qc再係咁我寧願退坑

睇下放隻垃圾出黎賣都一堆人
陳老闆:快去買,我要整靚出面個SW

生面口P牌全面進場

PO左圖啦人地

駁唔到 隻野咁柒

整定template都得

請食飯幫手買
可唔可以代買
仲有無
有幾多人排緊
黎到仲有無
有無得幫手留
係咪限一

轉手賺成千蚊喎 三唔識七點樣幫得落手

幫買黨全面進場

咁唔洗衝喇 實冇

4寶 現貨準備

[member]為高追既巴打默哀一分鐘[/member］

上海

仲要係放工時間

衣加日日５點幾猴活就出黎撚狗

候活撚我狗

高極都係+800,再加上唔到你買

黃6得廿隻？

朝早10點到
夜晚10點走

窮學生真心想買，thx

你排COSBABY?

早到排3點，諗住行陣再十排

屌 咁早出到應該冇哂

香港玩家：食炒

當你睇想連登睇到有人講現貨
代表已經賣晒

港豬同人搶啦

香港玩家：係你自已唔去訂

香港大把人未派 上海又賣現。。

見隔離Bandai 排撚到痴線 發現HT真係算易玩

irongg個隻都係咁
迪迪賣現幾個月
香港都可以唔派

比錢就有啦

睇人玩一樣姐

唔計要食炒wo

返工真玩家撚冇得買黎回血

SB宜家多人排訂嗎

無人

係公司畀老闆撚，出街畀客撚，收工畀ht撚

回血
好聽咪回血
難聽d咪,,,,

11點幾排到7點半

你快人7個月玩加多500

廢青廢老就幫你日日mon實入貨
返工撚就用血汗錢食炒

人地就炒狗 自己就回血

一齊去in對面間7仔返工算啦

琴日隻THOR

兒家想去千值練返工

一樣感受

機會係留俾長camp rb炒狗

+1，琴日隻groot

3200

屌死佢

不過老實講黃6真係好少見人排

有HOA? SET定單個想買2個

使咩上貨架
反正1x 分鐘內全清

溝返個ＨＴ女職員做女友 所有問題解決曬

單個

排原價

或者搵個男職員陽光都得

變左3050

3050

排+100 加 佢條女

黃6原價幾多錢？唔記得咗

好似23xx

有價無市 等睇佢原價加小小放

炒家又執$600
發大財

放得出先講

一堆人放唔出

呢排5點幾6點就撚狗 侯活清緊貨倉?

我最期待嘅畫面.jpg

異色版唔係日日識欣賞

42: 二手2200左右 但要睇係咪2.0，買錯舊版會斷手

只要唔穿原價 20蚊 炒狗都想賺

仲有

廢老搭車2蚊， 所以佢地3蚊都賺

只要原價走到，炒狗都係唔會驚
結論係自己玩自己搶

侯活多謝你們接貨

今次呢批有冇保？

職員話截

賣得現都唔會有保

睇心情GG現都有保

之前gg仔有保
唔知黃6有冇

屌唔記得不推文

唔一定
CA46現貨有保

冇lu

neon tech 0 性趣

旋轉都好多黃6

無得咁比較既 gg ca46都係登記後買現 佢依家依隻唔係 突發賣現同th一樣 正常就無保啦 當然有就最好啦

有興趣嘅可以趁依家低價入手

你係咪搞錯咗
GG CA46唔係登記
係突然之間賣

登記係另外一批

咁我唔記得了

有冇師兄知cosbaby女武神原價幾多？

呢啲突襲唔好估佢有冇保 預佢冇保算啦好嘛

CA46: 登記買完現貨之後，過一排有一批現貨walkin
GG: 登記訂完全派之後，過一排有一批現貨walkin

係無既

mk7可取係咁跌 真係個個都唔敢玩第一水？

截咗？

yes

之前係咪有人試過一樣腳?

結論：過一排有一批現貨walkin

GG STANLEE去撚左上海

邊個就黎派晒或者已經派晒仲未有現

iw ca？

隨時乜7都有架 2456都有出現過係rb

IW CA嗰陣好似已經派晒

依隻記得有放過rb

點樣睇係咪2.0

應該50全派後 sad貨整好會變現

猴活好撚痴線
花式撚狗

Google 42斷手

不
推
文

5仔如果有現真係曠工都要飛的去

散水啦on9，成堆人企係toy hunter做乜撚野呀
係度守豬袋套

好多人?

有冇相

手套

上黃絲黑衫乜6

多咗d人企係門口走廊，我平時收工有行th，都冇乜人，邊會好似今晚咁多人

咁近依幾日 th係多左好多野賣既

呢個手型好似好撚易斷

有d毒撚同廢中，冇乜好影

人間有愛 多謝巴打[i

呢d斷左唔大問題，
佢分件整，自己用aa膠痴返

訂肥thor完全唔洗排loka單

？？？

大家好，我係who

屌徵腳

Mark5 腳？

係呀

又會有多隻腳

SS補件應該

即係其中有隻係爛/花腳先可以claim多隻補件

金豹係咪派過一轉冇再郁

師兄指甲黑邊

未有人秒

又反一車貨

失禁式

咩嚟？

Ant-man未

一陣好似thor咁 唔派賣現貨

ACS009？

又燈箱

候活:

今日上埋d垃圾

可能係假垃圾真現貨

又5記得不推 sor

可能係antman

發下夢好啦

邊區d樹皮好食d

Cm未 Grindelwald未

mark 49 訂加100

係咪好抵

想收

同問 10月嘔突 超囇支

Fantastic beasts

42買二手好d，有得check係咪改良版

一隻玩一隻收藏

Grindelward

原色先係王道

邊區d樹皮未被污染

漏左不推，自

想問改良版係有乜分別？

入到個網當你贏

HT有得後期walk-in 已經好好

香港會場版全派...而家普版果d大6/台灣貨...冇雞脾

唉屌 你quote上一兩個已經話舊版會斷手
咁你覺得有咩分別

黃陸一早穿咗3000，2800-2900全新都唔係好多人排，今日果班仲企3000係咩概念

寒冬期都有人入坑

條傻仔MK應該比人笑到要捐返落條女個西到

bandai其實唔難

寒冬期入好過熱潮期入

我都係上年9月寒冬期回坑

寒冬追舊野正

進取

依個故事教訓佢 唔好見咩就買
留番自用啦

條女正

剩係諗到西貢未被狗隻污染

放大張相睇先講

真心咩 我見真骨難追到爆

呢個真

唔難 你入到去撳得切就有
利申 今朝瞓過龍 冇撳ded

訓左半年 乜都以為有得炒
btw我呢度原價收全新

真•on 9仔

Sorry 我意思係望上去 我見舊係易斷手 但睇上去係唔同嘅？

我都係 但我唔想食炒啊

Btw 冇諗過依加真骨嘅價錢可以接近HT

而家入到cart就買到啦，比舊bandai易咗好多
當然仲有啲會難撳啲，例如1016 wing

佢走得太前，下個月可能可多人想換

咪撚搞笑啦

DC戲係難明D 你眼訓係正常好似係

點解變咗Hugh Jackman

過左熱潮睇黎唔洗收單
等出現貨再接都未遲

直接飛去睇尾20分鐘

我最愛嘅十六飛哥

飛哥想跳幾多次樓

可以配狼人身

Bandai 有樣嘢唔好

通版唔會點樣再版

想問下鍋物宜家派到幾號既單

好似都淨係會場全派

即係普通未派？

應該未

如果ht有拉打版權既話，出一半功力已經可以屌打shf/rah

到時每件貨都起碼兩年先派

如果ht整拉打

Black rx

sb深夜出post diu!!!!!

kuuga

uv燈faiz

其實擺左幾日唔明點解依家先開post

shf真係有出

整完Mk7，包膠一下。

SB維修職員好好，禮貌好好，都盡力解答同幫忙。希望大家去唔好躁啲Staff，因為我見都有師兄好嬲咁上去😂😂

SB員工都表示，個膊係差啲。換咗一隻入到膊嘅畀我，但佢換多次戰損件，已經有少少吃力，因為個設計真心差。

個膊位問題，So Far都仲有得現換現，至少攞上手就無事，係咪大家成日呻嘅Sad換Sad，就唔知道了。

不過，換完返去，如果你都係會玩，個膊位都係要小心。

講真，隻MK7係靚嘅，手、腳、比例、頭，可動性全部都改良過，變型大家覺得無謂，但要設計都唔易。係個膊問題難搞，最多做下展品，玩就要小心了。

今日都聽到有師兄話會改下個膊，例如改用磁石，我唔識改，留名等睇了。

好似好打手咁，但平心而論，成個設計，唔計個膊真係好有心機，又重手。

包膠完畢，希望大家都玩得開心。

from fb

decade哥先啦

過多兩輪sb一定好多sad貨mk7

不如led燈骨跟住可以對眼換件做axel

個個都爛膊上去換 冇得sad換sad
可能改返個成本重低

想問下全新whiplash 1.0 2.0 大約幾錢可以買到

哩個腳位係咪通病黎嫁
見396個post 有個巴打都係咁
隻蓋收唔到落黎

loka究竟咩樣 上過好多次SB都未見過

通常會越整越衰
係果粒廢膠固定唔到荀位，你整粗荀位，粒膠死得仲快

似大j 女朋友

唔記得不推文 Sorry

索

唔緊要 我同你一樣

正

正花

有小小西面

會展 短髮個位？

原來mk 50 dlc 1000就有如果$800收到都幾抵玩

早排咪有個899拋售
800不遠矣

前面做個對比就超明顯
d QC 對比起50真係mama 地
聽日先玩埋其他位

大媽D手工係咁上下

好似arkham knight換件做red hood咁

引死人

都係加粒blue tape最簡單

目標700收1set

其實玩得耐HT
可能對價錢真係麻目左

但真係唔好忘記呢舊鐵+膠係價值二千七百蚊
點解玩家唔可以有返多少要求呢

1100勁多人搶

呢個係我一直強調既野
班人要求低，就話我淨係識屌，冇撚屌錯咩我？

睇下隻史上最靚mark7
小腿甲咁大條罅，戰損甲hea鳩
地台design閹左燈，成個設定預左整，大貨縮撚左
最終上色改左，一定會有幾種意見分歧

最撚on9係2730既玩具，你設計到用上百幾二百蚊模型先會用到既高達pc膠？

我屌你老母臭閪啦hottoys，猴活

見到mk7咁真心淡，依家收張43rerun仲有冇機會

兩者有咩關係

本身想投mk7懷抱，見到啲qc咁所以咪搞到想收張43反正應該差唔多派貨？

43都算keep住有人放
不過值唔值就

Rerun喎唔會好似mark7咁掛

咪又係強國大媽做出嚟嘅

不過都重用
85個個都好似係

屌

tv flash 都好似係依個馬路地台

第隻黎

SHF又出GG仔
HT屎唔知會唔會出呢 BD版
連手套

好靚仔 但成身皮一開盒就倒數生命

仲有bd版85連海星 劍 透明盾
同埋rescue

特效件靚過ht

我覺得比例正過ht，之前隻wasp又係咁，ht女角真係有好大空間改善

其實望落幾正...只係衰膊頭...過到自己咪keep...過唔到咪放
利申 冇訂

派多幾水應該變1-200+

43其實好一般而且舊產品 同4-7冇得比 7仔膊頭位係設計得唔好但其他地方都好高質 啲人捉住個膊頭位就屌到一文不值 唔知係想唱淡定點

如果ht 個特效有咁長就好
好有feel

43其實個質素都係麻麻

唱到咁上下 遲下又變神物？

上次mark7吹到升天，mark43會唔會又燈

43本身有現貨
要升一早升左

如果85 1.0都有埋特效就好

同埋舊款ironman d上色 好一般

係46 突然眼都突埋
仲要cw個排無咩人訂

傳聞話85 1.0粒星會改到可以發光
依加唔敢諗

你望下50 rerun有無改野咪知

認真 呢隻有d心動

不過個陣又無兒家 50 85 咁多貨又

成日都覺得呢d特效好中二病

係..50 85多人買到顛..人人都一隻咁

好撚型

想收返隻50撚下

再次多謝巴打

等埋ep9先

可以睇埋依幾日先，今日上左咁多貨，一派應該會平啲

頂 5仔好正

型到咁點跟

屌啊 通販先貴到仆街

我見響鬼同Kabuto 開成1800一隻

呢個價錢我玩HT算

唔會咁好死無期望

個個post唔係1800 兩隻咩

本身冇預佢有，有就驚喜
冇既唔會屌

頭雕同本體上色正正常常已經還神

Wm mk4 派到幾多號？

其實85bd係咪應該比兩塊戰損胸甲？
未上電之前未有果幾條裂痕

另外普通85粒星識發光既話都幾正，應該有高手自改

當初響鬼199冇人要

仲未訂mandalorian

粒星真係應該要發光

85無咩特別搞作，件唔多，應該都正常

嗱啞色代表有bd85

normal85唔好又搞彎隻色

發光正好好好好好多....

43都有通病架
就係大脾位會鬆

有無師兄肯放合金版5仔左手（唔係戰損果隻）
一手開啡盒唔知係咪sad 有少少不舉
有既可以再傾價錢或者俾我加錢同你換😓

順帶問吓有無人識拆開膊頭個關節

又係不舉想自己整

師兄都係5仔左手？

教你個ON9方法,放少少紙巾落去問題立即解決

ok thor hit me
收到雷神thanos同85一定擺放呢幕pose

Toystv係咪覺得720p好能高清？

佢個720p同360p差唔多質素

依加係咪未知85有邊個位有燈？

正丫喂

換單喎

你有後期單咪得囉

想問iron man膠版定合金版實物係咪爭好能遠？

換後期單，賺$500

而家d人當膠版垃圾咁丟⋯⋯

膠版拎上去兩回事
啲合金細節位真係無得比

不過手足記得不推文

我隻右手插膊頭個波有少少鬆 又唔敢拆出黎

屌 +1

不過都擺到suit up pose

我見啲師兄話搽啲指甲油上去就可以

我係呢個位上下郁隻手有少少鬆

要拆開晒搽先有用

個結構應該係咁 要拆哂先有得搞

我係個ball joint位咁我應該易搞啲

雖然心急想玩，但見到依批啲小腿甲同膊頭咁，都係繼續等搏下批好啲算

我隻wm3隻腳個ball joint位會好易甩 我加2塊膠入去就唔甩了

咩膠

耐無上黎，知道了手足

搵密實袋d膠 介2張 套落個波到 一齊塞番入去

成日覺得好似樣

試吓先

想問依家乜7個膊頭位係咪唔換飛彈mode就無事?

好似舉手都會自動撐左件件出嚟

高清睇到個外盒反光好靚

咁大獲 咁巴打再自己衝量下

唔係掛

希望ht出隻im2 version，手炮有分別

我隻wm4背炮屈完上黎較左右個位會鬆
有無得上去換件？
我係收左普版現貨，有無得收張豪華版保養單換？

通病，有巴打換過。剩拿舊件+單上去就得。

唔計QC/設計問題既話真係雕像級

7仔雖然未做到完美，不過暫時算最出色既一隻

Mark 5 & 6都唔夠打？

3隻都唔錯，各花入各眼，不過7仔可以變形，多配件，誠意十分

咁撚樣都可以被人屌
on撚鳩

即係post出黎果個之前又屌佢 但又睇？

如果三隻都用原價比較 5仔誠意同價錢真係贏晒

梳囉 鬼知po出黎條友又講d咩 咩

HT post日常。

唔洗嘈啦 總之睇我德

我德就係全部

唔嘈交邊係ht post

咪就係見推得咁快以為出新原來係嘈交

5仔睇得出佢有心造
7 多單者 唔介意遲
但唔好咁sad法

等派多幾轉先啦，等到d炒家資金周轉唔到睇下佢驚d定你驚d

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。) 詳情參閱： [分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

今日開會員

可以收豪華單...拎支炮上去就得

變形係多樣花臣玩
但我連入電都懶所以變形對我黎講有少少多餘

撚狗mode
過半年就出rerun 但無變形同戰損件

星期六又係時候bin c

大撚兄今日開未

被撚的一個

新post

好似講過 唔好以為國貨無好野 其實hottoys就係中國香港既公司 我個人秒dislike左

咁貴買雕像

我再重覆多次
呢件野好易跌

膊頭？

睇緊牙德發火

上次叫人上去比佢撚 真係永遠罷睇

叫邊個上去？

笑左

棠哥

正常雕像點只呢個價？

條友真係唔識

歐錦棠有上過去？